操你媽的早飯吃喬丹站附近的澳大利亞牛奶單位吃烤土司麵包簡直就牛B死了

太skr了 6666

6666

挖挖

嗰啲侍應全部真男人

喬丹站? 你是傻逼嗎?

然後去砵蘭街搵隻陀地

Skr skr